第11次！金管再買入43億港元 累計達380億

港匯續弱！由於港元兌每美元再度觸及7.85的弱方兌換保證水平，香港金融管理局第11度再在市場買入港元，今次額度為43億港元。

計及今次，已是金管局至少11次買入港元，累積涉資約380億港元，令銀行體系結餘降至1,418億港元。

咁小架
影衰我地香港人大把錢

4月12日開始沽港幣，港元完全無升過

香港唔跟加息， 銀行唔做野。
套息行為就會持續。

佢應該仲有排玩

銀行真係咁水浸？

走得快好世界

北水大把錢，慢慢磨

好明顯係真走資 準備好追加利息啦

繼續捱打

380億
咁小 夠起乜基建

係就大注去馬啦，小注追都推唔郁個匯率，D人仲邊有信心啊

好戲係年尾，美國加息4次

巴打咩app黎

加硬咁濟

先岩

其實而家主要係睇6月果次議息議成點吧？

6月加硬 無懸念 黎緊再加係9月,12月 市場一早有曬心理準備
如果FED真係想推爆個市 會由加4次>5次 上次3月加果陣已經有人吹過

上次開完後唔係本來估計6月未必加嗎？雖然睇返投票紀錄分開計其實建議加4次息係最多人

出邊班on9仲話套息 成班連登經濟學家話加息就會返黎

走資好正常
當初qe 咗咁多出嚟
衝咗好多入嚟香港
而家只係逐步回歸本況
個速度都好溫和
比起入嚟嗰陣仲有d 慢
印象中嗰時7.75 接美金接得好狠

但係呢幾年樓價係因為資金流入先gogogo呢 知唔知港元同香港資產價值關係啊？你估走資真係冇影響啊

一日失業率唔升
樓價無得跌

需求真係太大
供應又真係少到喊
三十歲上下嗰班人
好多有實力嘅都未買樓
回返一兩成佢地都已經會狗衝

除非搞到人心惶惶無工返
如果唔係根本睇唔到冧

都仲未計勁多中資請d 畢業nds 搞到佢地計埋讀書住夠七年
就可以大陸調錢落嚟full pay
勁多呢d case
跌咗佢地買得仲開心

Sorry 講錯左 係「加硬」3次 「預期」4次 但有吹過話5次 不過我估頂盡都係4

你個比喻，係全支那人都落黎買，咁搞梗係唔會爆，但點解有錢唔去上海買，咁高成本仲要落黎買？有錢戈班仲可以去美國買，點解要過黎你香港買？

我同你講，經歷過日本泡沫爆就知 當時日本人都係咁諗，全世界都要買日本野，都要搵日本做生意，要做生意就要地，點會爆 不過人地醒，有實業，國民生活都叫好，係迷失左十年

幾多投資客揸樓，仲唔拿拿聲套現咩

唔水浸 一早加左息

個班銀行家話無事無事，係套息，唔係走資，半年後先加p

同啲大行唱好股票，跟著自己第一個走貨，跟著股價跌到仆街，可能係一鳩樣操作

日本泡沫爆破都係加息引發

咪撚玩啦 加0.25%息
食餐飯都冇撚左

而家gogogo就梗係有得牙擦擦講乜都得
到左一日跌幾萬個陣就成村人爭住放

侵侵吸番咁多水番去想做乜

無理由架，琴日先有人話跌5-%就狗衝，咁我而家等跌兩成啦

等緊3m 入三房套，有cash 準備左。

打仗前，首先調走啲橋民
打貿易戰前，調走啲資金是常識吧

知啦，唔洗個個post都講一次

on9
d錢人地架

好興奮，開心得濟，唔好意思。

咁少 我地膠鐵一半都無

唔識野就出少句聲，返去睇下書啦

人地攞美金入黎做生意唱港紙果陣留低，你點解會覺得係香港人

Mpf 應否轉晒北美？

樓市跌一半都係回返去五年個價

Ccl跌一半係90左右，點止5年

CCL 90大約係2011年，
高登仔果陣都係話買唔起/樓爆唔買。

True

CCL 如果跌50%

人工隨時跌返30%

失業率上6%

呢句真
經濟唔好，市場轉弱，做生意都受影響

到真係3m買到三房套你唔會夠膽買
琴日賣緊3.1今日賣3你會買？

等睇香港業主瘋狂入市托起樓價

支那人買港樓只係業主自己呃自己
有錢返去上海北京買又大又舒服要走資梗係去台灣英美
喺香港隨時俾人充公

咁有d連登仔做咩成日怪老豆老母沙士唔買樓。

股市都一樣
qq470果陣d同事話快d跌落400俾佢入
但呢兩日到價都冇人敢入

想問下對香港會有咩影響？

投資係講氣氛
但真係有人有需要買樓

好撚心加息啦

市好果陣個個仆住入市
因為遲一日買貴一截個個驚死
掉番轉市差果陣，今日平左聽日更平時，
就自然少一班人入市，觀望下先

所以抵d人永世買唔到樓，
03租到18。

經濟轉差 市場要避險
資金流入樓市 樓價升
港樓點都唔會跌

而過去幾年流入香港銀行體系資金達到1萬億，今次金管局購入的500億港元，仍是小部份。

態度正確

最好科到無晒水
焗住加息
一係同美云脫鉤(不過可能不大)

少左都仲有好多
9估

而家就係等乾塘 銀行做咩要同你急